而家用電腦上連登, D介面令到人有種錯覺好似用緊平板上緊咁

真真正正既討論區時代革命
淘汰鳩登只係時間問題